(見圖)有冇人想同依位台灣朋友講幾句？

Push

自push

再pushhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhh